用iphone既人真係on9

iphone唔見野入google搵緊係搵唔到啦屌

特殊人士

唔係android就係ios，乜人都有既啦

係咪gmail通訊錄連咗去iphone啊？

然而你也是on9
你也是用iphone

1) 你依個立論理據薄弱, even比你證明到依個iPhone user係on9又點樣證明到其他"用iphone嘅人"係on9呢?
2) google contact係真係可以同iPhone sync, 所以事實上係你on9
3) 其實冇咩嘢比貪平而走去用sun mobile依d垃圾台更on9